點解UC0093之後自護仲有資源起新自護號

0096肥沙一部, 0097弱智仔一部, 仲有錢起羅沙部MA

要賣模型

有金主課金囉
自護1號機由聯邦暗中比錢
2號機由羅商會晌聯邦買1號機既後備件再送比自護
至於地面隻MA,係殘黨溝到班油王(羅妮老豆)課金整出黎既

不如問新自護號個黑科技係邊個教整

公廁機
人人都可以上

應該係ae有內鬼高層

自護不嬲都係黑科技囉

背後咪又係財團B

因為有連登仔課金

外國勢力

肥沙通靈得黎嘅未知智識

唔打仗點賣軍火

自護共和國剩賣外宇宙礦物質都唔洗憂錢啦，zolta喺共和國，即係肥沙家鄉都
所以點會冇錢

自護可再戰十年嘛

不如問 點解聯邦軍可以俾AE水撚佐咁多年

去到F91 先開始 玩自家開發

初代果堆唔係全部都係自煮燃發咩
打完大仗左膠當道自然冇經費自煮燃發

有AE等等大財閥要發戰爭財。
邊一方弱勢就暗中幫果方

大文豪福井:「我地話比你聽OK就得架喇」

係鹵獲D渣古II返黎研究

0083已經割蓆左一次啦
泰坦斯堆機都係聯邦自己整

如果AE唔係有高達尼姆合金同平靚正嘅雷姆
聯邦都唔會R返AE玩大和解

問題係開頭自己整唔夠人勁
mk ii

其實可動骨架已經係革命性技術
可惜裝甲技術一路都冇進步過

0083/0080,最好睇